邊個仲敢話沙田高汁?

而家就比隻沙田臭雞玩撚死啦屌你老尾
臭雞死全家!

咁係啲人問題姐

你唔好咁啦😢

你出街我一定打鳩你

有水泉澳條垃圾閪邨都跌唔少啦！
沙田之恥

咩樹？

睇下最近感染源頭

女既我讓你十招

自己睇啦

沙田

但都選左個黃ge區議員喎

咁又點？本身班大陸閪就係嚟搶鳩香港人資源架啦！
選咩區議員唔關事

😭😭😭😭😭

真